人民日報—向特朗普問候就是屈服美帝國主義

兩邊不是人